邊位球星令到你開始睇波？

我就係享利
當年見佢過關斬將，幫阿記入咁多球
我就變成佢嘅fans

櫻木花道

無特別一位
04歐國盃, Adidas+10同Joga bonito廣告

陳七
細個都想似佢咁踢波踢到晚晚同女明星爆房

Iverson

巴治奧

史達寧
跑姿勁型

Weah, 當年玩fifa
用AC米蘭，佢做前鋒好撚勁

林8

Kyrie Irving

圓堂守

波歷克

費托

杉原杏璃

高比拜仁

開始玩玩具

迪亞比

大哨朗拿度

Roger Federer

Forlan

蘇亞雷斯

C朗以前成日睇佢扭波片

+1

謝四

亨托

neymar

乜巴比

大哨

謝仔
神奇頂級超卓

Reus

細哨

碧咸

杜奧巴 跟你有段情

奧雲
亨利
朗拿甸奴
碧咸
朗拿度
施丹

98年世界杯 睇決賽

今年30歲

麥泰萊

芝拉華特

果陣見到個龍咁勁射罰球就迷上佢了

卓卓

舒夫真高算唔算球星？

巴西賭王尼馬

軒達臣

迪比亞路

Karius

去維記咁兜踎你都想？

咸爺

認真做追嚟睇係卡卡

我都係

卡卡

Marco Reus
三兄弟，二個走曬去拜仁，得佢留低
今期已經唔錯啦，但尋日先被拜仁炒9左

迪天奴同碧咸
以前禮拜六日成日播港甲
佢踢南華個陣勁撚到
跟住又成日聽到碧咸七旋斬
先留意英超西甲

ozil

Ronaldo

雲佬

戴志偉+泰來
碧咸+卡卡
雲達沙

圓堂

賓特拿

奧雲

Batistuta & Bergkamp
98 World Cup

giggs..
99年 FA Cup 四強對阿記

當年因為碧咸所以先鍾意曼聯

Dwight Howard
block shot正到

山神

Goal老師

柏金

熊熊
因為佢我由足波轉打藍波

朗拿度

魯尼

祖高域

雲加

Robben
14 荷蘭

伊和比

籃波：Nash
足波：牙朗

美斯

碧咸
02個陣睇世界盃英格蘭比細哨笠死
個陣好憎細哨
利申個陣幾歲

戴維斯
最強最型防中

1958年世界杯嘅比利

奧蘇利雲

佢真係一個天才黎

細哨
粒波就好似係佢腳嘅一部分咁

小花

梓喵開始睇H漫

Arjen Robben

史高斯

Kaka

施治

拿姆

大哨
戴志偉

結衣開始拍av

足球:大哨
玩具:MJ

舒利亞

享利+柏金

細哨
高比
林丹 李宗偉
費達拿 拿度
火箭

奇連士文
我既年紀係咪唔應該再上連登

2014足世 巴西 尼馬

David Villa

Casillas

李宗偉, 陶菲克, 奧蘇利雲, 美斯

06美斯

T-mac 13秒

我

Derrick rose

叻哥

波班

Luka

細細個見到爺爺同摩daddy喺到打架，覺得好好奇

艾瑪

美c

朗拿度R9

Muller

14年世界盃決賽 葛斯入嗰球

布力般 舒利亞

我都係睇亨利先

黃威

Santiago Munez

尼斯達 沙拉斯 利維特 偉利

kevin garnett

真係戴志偉

簡東拿，一腳伸落球迷度好撚型

巴哥

真高拿
細個有晚無意中跟老竇睇到場捷克對馬其頓
條友上半場就入三球 覺得佢又高又有型

比利

迪亞高哥斯達

你去拍av?

04歐國盃捷克 尼維特

朗拿朗

亨利

Alan smith 雖然唔太星
但細個覺得佢好撚靚仔

艾沙雲 令我鐘意阿記
第1場睇阿記係幾年前車同阿
5:3反屌 W14仆街盤球 個陣連VPS都唔識 剩係識小學雞

趙穆

奇連士文

享利too

高路斯+神卡斯拿斯

Owen當年一行一善，基本上實會入波

咸 爺

個時岩岩過阿仙奴，個frd講到佢好勁，就搵球王片，d傳送真係好毒

係 屌結衣

朗拿癲奴

而家都成日番J

奧蘇利雲

馬達

汁哥都冇你份啦

屌緊 好鬆

阿古路

其實呢度有冇人鍾意韋拉

Torres
(細細個係睇樣先sor)

José Bautista

e巴

雲佩斯

big咸

個陣佢係香港屈到好似杜奧巴咁
成日一對中堅中間爆出嚟

奧雲仔

原來個名比你用咗

Curry

睇過美斯就會知道細哨只喺垃圾

伊巴

古迪同t9
細個追靚仔又成日上電視果d睇

牙朗+朗尼

陳七

Youtube見91球美斯片，個陣唔知91咩概念，以家先知咁痴線

祖高爾

雲達沙

祖爾巴頓

Rion

列高巴

夠哂冷門

史岱哲哥夫

洛賓

Nedved

三都主
盤田山葉對清水心跳

月巴

Raul 第一代西班牙金童

川島和津實

足球 - Romario, 李健和;
籃球 - Shaq

98世杯
柏金,自此鍾意荷蘭

法比加斯

賴羅球

林伯

王健民

蘭尼

Roberto Carlos

利雲度夫斯基

CR7

話說有冇人係因為閃電11人先踢波

京香Julia

我一樣, FA cup 有球9樓咁高瀟灑攞落黎然後一個轉身就過哂兩個後衛再射近柱入, 勁到仆街, 跟住就捧左呢隊垃圾到而家

Penny

一樣

享利 x3
我係有晚訓唔著，開電視睇
睇睇下見到亞視播足球比賽，
原來係阿仙奴對巴塞決賽，
望到打前有個叫Henry既人踢到咁鬼瀟又熱血，
自此就迷上左佢，
同捧左呢隊垃圾

Sneijder

簡東拿

尼維特 巴西朗拿度